四年了

【我們都是這樣走過來的】
當年今日，魚革之後，宣誓風波，人大釋法。
13000人，上街。
本土派帶領遊行隊伍圍堵中聯辦，人潮之多，將德輔道西完全堵塞。
警民對峙。速龍。垃圾桶陣。遮陣。
DQ激起千重浪。
香港人繼普選落閘後再次見識共黨魔爪。
我地想起義。
「香港獨立」呼聲響徹西環。
當日播種，今日萌芽。
從此香港人明白了：我地要繼續打一場未完嘅仗。
我地要勝過支配我地嘅禽獸。

香港民族 莊敬自強🏴
TG channel:
IG page:
FB page:

仲有當年經典

註: 「梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗」

CCTVB 2016已經玩抹黑

上年先醒嘅人未必識依單嘢

梁天琦仲坐緊

天琦係魚革坐
依單係魚革之後

大撚鑊點解我對呢件事冇印象

我都發覺唔係個個記得
DQ事件 社運低潮啩

光

復

香

港

時

代

革

命